舜仔遭遇戰-深水埗又政治打壓？

【又打壓？】
21/4 深水埗b2出口選民登記街站
見到公民黨劉家衡同長社力李文浩擺緊街站，過去打個招呼啦，突然側邊咁撚嘈嘅？
哦 原來姑爺仔都喺側邊...
大家本來相安無事，但側邊幫
裙腳仔打個電話，唔洗5分鐘已經call咗班忠誠勇毅嚟貼身保護。

-未知到場原因
-暫未見有票控限聚令